《王冠》連掃金球戲劇組3大獎 「戴妃」愛瑪奪后 佐斯稱帝

Wakanda Forever

華裔女導演趙婷的《浪跡天地》（Nomadland）奪最佳導演。

北京女人獲得父母資助14歲起出國去英美做二等公民最後揚威海外，勵志

好多中意既都攞咗獎

套戲好無先

好，非常好
政治歸政治藝術歸藝術

佢係值嘅

香港幾時有返

好似4月

戴妃女演員 現實同戲中好似差幾皮 戲入面真係正